【涼薄歹毒】防學生自殺 吳克儉每校派$5,000

【本報訊】立法會教育事務委員會針對學生自殺問題，昨日召開特別會議。教育局長吳克儉出席會議時公佈，將向全港公營及直資中小學提供5,000港元特別津貼，資助舉行學童活動。多名議員質疑5,000元的成效，批評吳克儉在問題上遊花園、推卸責任，教育局根本無具體計劃針對學生自殺問題。
記者：葉偉東

就近期有逾20名學生自殺，立法會教育事務委員舉行特別會議，吳克儉指考慮到事件的急切性，遂決定特事特辦撥款500萬元，短期內向全港公營及直資中小學，向每校提供5,000元「家庭與學校合作計劃特別津貼」，資助家長教師會為家長及學童舉辦家長講座及親子活動等支援學生心理健康成長的活動。

所以呢條仆街死老母死老婆大家都會覺得心涼，呢啲咁既人渣從頭到尾都只係與年青人為敵，想送下一代上絕路。

年青人要求生，呢啲權貴就要仆街。港獨先係後生仔唯一出路。

一人一串燒賣?

多到咁

掩口費?

一條人命值5000?

成日話班大學生涼薄隻臭澳狗JR，唔入黎話吓香港政府賺五毛